2100 眾新聞 中國組 女輔警與多人發生關係後敲詐勒索 判監13年遭質疑判刑太重 | 港澳辦解畫香港選舉改

2100 眾新聞 中國組
女輔警與多人發生關係後敲詐勒索 判監13年遭質疑判刑太重 |
港澳辦解畫香港選舉改制 基本法委員會張勇：政改五步曲名存實亡 |
鄭州業主售樓處維權 被羞辱腦子被門夾傻
（眾新聞 中國組) #眾新聞中國組
Mar 12, 2021

眾新聞
70.9K subscribers

🔸江蘇女輔警與多名公職人員、包括她的上司發生關係後，敲詐勒索他們，女輔警被判監13年、罰款及追繳共逾800萬元，外界質疑判刑太重。

🔸北京官員就人大通過修改香港選舉制度解畫，指當年提出的「政改五步曲」已名存實亡。

🔸河南鄭州一班業主到售樓處維權，反被銷售經理羞辱「腦子被門夾傻」才買樓。

條女有命出返獄至算

push

好多集未睇

最尾好正

笑死

基本法附件二 立法會產生

○七年以後香港特別行政區立法會的產生辦法和法案、議案的表決程序，如需對本附件的規定進行修改，須經立法會全體議員三分之二多數通過，行政長官同意，並報全國人民代表大會常務委員會備案。

建制派把持議會都未通過，話改就改